老老實實 中國國家全安關香港咩事

中國人周圍搞搞震比全球針對
自己搞到自己唔安全 關香港咩事？
做咩要攬炒香港

盟軍為咗打日本,都試過空襲香港啦